
                      Para ser la primera película de la que opine, tal vez suene un poco pesado al intentar dar mi opinión sobre ella. Todo se debe a que cuando una película me gusta, tengo que sacarle hasta el más mínimo detalle en evidencia. No es de dudar que PIXAR nos sorprende con cada una de sus obras maestras. Los pequeños detalles de los que hablo son muy importantes en una trama(o al menos eso pienso). UP no es una excepción. PIXAR siempre nos deleita con estos pequeños detalles que transmiten una enorme leccion. 